專家委員會查打疫苗死？ 同「自己查自己」有乜分別？

批准打疫苗既, 就係專家委員會

乜人係會, 自己話自己之前既決定係錯架咩？

香共地不嬲係咁

警察投訴科查警察

以後要改口

香共人渣油！